一齊入黎認撚住呢幾個城市！以後咪撚再去

封殺名單：
新竹縣 台東 花蓮 金門 馬祖

懲罰名單：
高雄 台北 新北 桃園 台中 台南

投韓國瑜即係同我地香港人過唔去

但藍市都有黃店

其實邊撚個會去金門馬祖

新北市高汁

人地新北市六都之首

我
去過晒

台北先係

新北

漏咗苗栗？

台東，金門 真係搵鬼去高雄 選左個韓國瑜 去完消費當佢政績有冇咁笨 高雄人自己投咩 自己受返

鄉下地方多數藍

金馬有咩玩係咪真係全部都係耕田

根本應該好似香港咁整個藍綠紅店鋪地圖

去嘅話盡量唔幫襯藍紅店

係數漏左
好失望苗栗真係 原本明明民進黨票倉黎
不過高雄算輸得少 我原本會以為大炒六七十萬票

加佢1分

風化案6都之首?

鄉下人係聽黑社會大佬或村長話事。
好多自出生就係黑社會一員。

經廈門可以去到

想像到點解咁撚藍

金門睇戰爭遺址
例如地道，砲台

馬祖將軍事遺址綠化咗
例如將個地道變成望海，好撚靚

新北係食幼女之都

金門好好玩喎

依d地方係比較窮，佢地見到民進黨執政幾年經濟都無好轉，所以會相信左韓國魚會帶佢地發大財
有時佢地未必係奶共，而係為錢看

玩鬼

好彩澎湖去得

Btw樓主個懲罰名單淨係提D大城市算點
屏東 南投 嘉義 彰化去哂邊

本身都冇人會去

花蓮有既

金門係台灣偷渡黑點, 到今時今日都仲每日十幾廿個逃亡者借漁船入台,
以前好似有機制收留果D人而家唔知仲有無, 我懷疑就係呢D好多都變左撐共台灣藍狗....
中共放D垃圾過去軟性佔領, 小英真係要正視呢個問題先得。

On9?
洗唔洗所有承認中共政權的國家都唔去
人地民主選舉 投個票 你走去懲罰人？
無啦啦樹敵

台北
新北
桃園
台中
台南
高雄

竹市
彰化
南投
雲林
嘉義
屏東
宜蘭
澎湖
基隆
嘉市

呢d都可以去懲罰

-0-0

真台灣人請私了 新竹縣 台東 花蓮 金門 馬祖人

要懲罰佢哋

推

綠色經濟圈

高雄

有7個未去，可以參考

高雄一定要瘋狂懲罰

唔係應該要幫下台灣 令呢班人感受下小英執政下既繁榮咩？

日日食廈門遊客水 梗係唔鳩理台灣本土嘅嘢

唔好on9

投韓國瑜嘅地方留返比支那蛆去啦

新北世界第1

新北市加1分

正常去台灣都係去懲罰名單果d

新北必去

苗栗國
啲人被國民黨既蛇齋餅糭誘惑左

等佢被罷免之後再去

名已留

樓主幾時懲罰九龍城

馬祖睇藍眼淚好似ok
但未去過唔知，求解答睇下值唔值得去

所以話台灣真係

柒撚少陣啦可唔可以睇下數據先
新北市夠贏啦佢係縣入面又唔去得呀？
了解下人地行政規劃先好唔好

人地投邊個係人地自由
唔同香港情況
如果唔投邊個邊個就要有懲罰
咁仲係自由咩

其他唔洗咁嚴重
但金門同連江真係收皮 雖然應該無咩人去

To樓主

推

借位
[推上熱門] 主線任務以人權法為武器爭取普選立法會 + 輸打贏要戰術

出嚟啊！

現任市長為中國國民黨籍的前新北市副市長侯友宜。

好撚on9
投韓國瑜可以係國民黨鐵票
今次反嘅係條光頭佬
未要殺晒成個藍營

諗下點去下啲藍嘅地方
宣揚下小英連任對佢地幾好
將佢地由藍轉綠好過啦

Push

新北市又點縣

蔣雅文間鋪喺花蓮

樓主漏咗澎湖

台東個區域立委係民進黨贏

笑撚死

on9思維

打錯字，係新竹

你香港老幾

環島個陣去過晒

你真係唔識架喎
新竹係全台灣高科技產業之首，點可能窮？
不過，係果到做野唔代表戶籍係果到既

好在全部藍都無去過

風化之都

哦
我知啊 我上面特登標注左係新竹縣啦

支持

新竹市就係

重點
樓主一係ON9一係五毛

搬左去台北了

其實咁都仲有5百萬人奶共加油

其實就算係藍咗嘅市都有好多投英文嘅

苗栗本身就極少香港人

香港人唔好將香港套黃藍絲觀念放落台灣

台東好靚的

金門同馬祖俾你都唔會去
好似返左大陸咁

直頭拍得住印度

我中學嘅退休老師，喺台東

係藍係黃就自己睇facebook page啦

未去過 係咪好窮

直頭拍得住日本AV內容

你有咩本事要分裂人地
自己香港都未搞撚掂
屌你老母你條廢柴

咪撚攞香港啲自私撚同台灣藍營既人比
人地只係on9同蠢 都係愛台灣
香港果啲垃圾畜生離
唔好撕裂台灣 分化台灣人

我死黨金門人 去一次夠

新北 我來了

佢琴日條勝選宣言講得幾好

台南真係綠到出汁，屆屆綠營選票都六成幾咁濟，近年從未輸過

呢4個好似係輸柯P個民眾黨入去選結果2敗俱傷

收到

屬於台灣國土？

係 金門炮戰有冇聽過

原來台灣有幾個地方咁近中國

金門咁近大陸，離台灣又咁遠，當年解放軍咁都打唔入

啲音效 好似睇電影咁 好感動
原來贏係咁既感覺/.\

估唔到新竹咁藍

除非台東變色 否則香港人永遠唔再去
到時班人一定後悔

仲有藍眼淚

純旅遊角度金門幾好玩，同埋與其杯葛，點解唔試下改變佢地呢

係特登唔打
如果打左 台灣就真係一個島

其實咁做唔好
應該叫d人去改革藍營
咁樣似分化台灣

新北市

直頭係分化

去過金門，人好nice但痴大陸痴得太近

岩岩係基隆送朋友上船返馬祖入兵營

上年去過

咪叫撚左唔好將黃藍個套放係台灣

本身旅客都只係去綠色地方

玩串d將金門送俾美軍做基地 睇下金門d人仲奶唔奶共

台南羸到開巷

高雄未轉返綠都唔會去

首先擴大黃色經濟圈到台灣
最終目標係全世界

香港人最多就係錢 好易搞砸撐大陸嘅台狗

新竹縣好似淨係輸咗二千票

高雄不了 廢事阻人發大財

香港每日150

點解一個島唔得嘅

落藉金馬好好福利架

新竹縣係窮 但新竹市先有錢

香港人個個只會去台北，唔緊要

Strong po lm

仲有台中

noted
push

咪撚on9啦屌
個撚個城市都有人投藍投綠架喇
區議會黃大仙全黃都有3-4成人投建制

新北係風化之都

cctaiy啲人真係好幼稚

cctai

綠色的汁

新竹美食沙漠

要留名等有需要時check

台東花蓮幾靚的

果d 城市都係 窮 & 學歷低，

原來台灣藍絲同香港藍絲一樣

冇撚用咩投得韓國瑜 姐你棍搵大陸人去 人地都唔歡迎你

呢d鄉下地方本身都唔去架啦

是鳩但啦
抄登仔咪得把口

去新竹可以做咩

台北台中台車自駕遊

班垃圾已經唔記得咗金門炮戰

竹市都話可以參觀下台積電個科技園
去竹縣真係唔知做乜
耕田掛

高雄
自己地頭都咁樣

咁嘅戇鳩post都成千正皮
樓主你喺香港係咪避開曬d藍區唔去

輸50萬票立委八席全敗

藍眼淚日頭見包你見到想嘔
係好似油污咁

個腦淨係裝住人民幣

其實台灣可能唔止添, 聽講好多金門人覺得自己係中國人, 會一船船蝗咁救上台灣....
不過上左台灣既蝗十居其九唔會做好人

港共總要與大陸貪官勾結搞大白象工程，今次就輪到海洋公園的100億投資

呢度直頭民智未開-。-

苗栗從來都係藍營票倉黎

金門食蠔發發聲

人哋所有嘢都係民主選舉產生
人哋投票係跟在地政策
由幾時開始台灣大選係為香港人而投
人哋世界唔係圍住你轉 唔係一定要幫你
你呢個post俾人repost去ptt
唔敢寫包單 但如果我係台灣人我會反感多過好感

朱門酒肉臭，路有凍死骨
香港夠搵到錢啦，香港市民呢？

承認中共政權的國家本身就係敵人
仲點再樹敵？

高雄自己都唔投韓國瑜係咩玩法

外國勢力亦都無義務去幫助當區旅遊業，只要睇當區唔順眼既話。
-----------
香港獨立 唯一出路

我有朋友住花蓮但綠到仆街
佢話花蓮做陸客觀光產業多
呢幾年好多商家係受到好大打擊，對民進黨有不滿係人之常情
同埋台灣政黨政治咁成熟，好多人只係跟國民黨投
樓主唔知台灣政治背景，就咪亂咁搞分化

啱，等多鳩魚俾人擺免咗先去，
唔係又話自己做市長發大財，屌你啦

咁又唔好睇少香港，
港澳每年去台灣洗咗20億，
唔少錢嚟㗎，5年可以起多個海洋公園啦

金門個邊就算吧啦

水都要靠支共提供

你食左幾多廈門屎

去台北西門町既可以去『小週未』買杯台式飲品，有連儂墻

等等，高雄咪住
條泡菜魚仲係市長， 你依家幫佢去推經濟
佢當自己政績宣傳 結果班台灣廢老就信哂

咪撚咁ON9啦樓主
你咁樣即係無視果D地方投小英既人
兼唔尊重民主選舉制度

我地區選夠有建制當選既區啦
你係咪以後都唔去?

改變人既思想最緊要
與其話要懲罰，不如你建議去藍既地方幫手宣傳仲好啦
唔係野野都好似做到"你投我地就幫襯你"，咁同共狗有咩分別?

On9我唔去佢個地區旅行都唔撚得？

比例係點先 6 4 比既話 4 成手足都一齊受wo

咪就係正想講

原諒我見識少
金門馬祖有咩玩

想當年連登日日都有風化新聞post,日日都睇到扯晒

我睇到個post都覺得反感
呢排先講緊唔好周圍鳩逼人

人地鐘意點投關你撚事咩

Watch this

老解海軍廢架以前